呢個世界上重有無乜野台長梁錦祥係唔識

睇佢喺myradio啲片標題(暫時未禁過入去睇), 天文地理, 醫卜星相, 理論物理, 工程, AI, 軍事, 宗教, 中外歷史, 政治經濟, 佢都好似唔單只有研究, 重研究深入到樣樣都成一家之言咁

呢類鬼才生於古代已經做左帝王師, 而佢只可以做一個過氣政棍嘅管家, 現代香港究竟葬送左幾個人才

佢靠陳博紀陶啫

偶象 真係好撚勁

唔係天材
但係冶學用功

佢唔識賭

亞視

次次毓民一講賭波就搭唔到咀

真係好勁
以前見佢坐響燒山隔離唔講野以為冇料到
後尾開左神秘之夜先知道佢咁勁

睇好多書

耐唔耐就見到佢係city 圖書館睇書 做野
不過礙於圖書館 唔方便同佢傾計

口才唔得 如果有埋口才真係無敵

女人... 一講女人佢即刻收皮

好似試過講追女仔

好似係我鄰居

好鍾意聽神秘之夜

佢咁多時間

好似唔識賭波

台長肯執吓都ok嘅
個look真係唔掂
仲好似停留係80年代咁